滙豐銀行全名係叫香港上海滙豐銀行

大灣區no.1 fans
成個營運focus放係中囯
扮外資入中囯搵食
AML dept?入邊全部連個呀頭都係由警察商罪果邊轉過去做
所以就好清楚金融既罪行
專捉魚毛

aml 成個dept都係狗
幫中共紅官運錢出去
扮外資係世界各地開業務
蝕住做你估真係搞手打個和?

英資嘅開barclays/natwast啦

其實根本一直以黎最紅, 借最多錢比中國公司既都係匯豐
但係好多人都唔知道咁

人地係民國上海，hsbc 上海比共產黨收左皮

上海商業銀行>>>台資

班藍絲同小粉紅已入侵連登, 係咁叫人裝修hsbc 匯豐

so what?
而家咪又係奶共

on9匯豐歷史長過中共多多聲